「智障勿進」超級iq題

知唔知邊個領袖嘅工作係德政
我肯定智商要130以上先估到
3頁開估

負撚咗皮先講

德國婆
德國政府

利申：智商160

幹事長

秒

電莖椅

屌你老母

錯
驗多次智商啦

我要話比老師知

樓豬自己入左黎啦
叫人唔好入黎咩心態

On99

負負德政

林鄭月娥 佢真係一個好好嘅特首 任內德政不計其數

樓主on99嘅心態

你祖宗係咪全部都甘弱智

佢唔知自己係白痴囉。

開啦，點會有3頁吖？

堅尼米拿

甘你老祖